［黑警死全家］利物浦 對 曼聯 7

矛人開?

扑左樓主

慢到

Slow

慢

醬爆牛演巴

me is not 1001

文尼，費明奴唔撚掂

百屌文尼成才

比文尼 比F9入攝依到兩下機會啦創造左
唔一定下下要硬爆幾個先叫好波

如果有睇開曼聯會知道佢D人唔識傳中, 所以盧卡古先飲泣離開, 依家連燒味都廢事但結果短傳都麻麻, 如果獌想贏波應該高薪搶利物浦個傳中教練

屌，記錯時間
以為一點半踢
Miss咗上半場

slow

睇到想訓

今日踢成點
邊個入波

老母lag機果腳真係

唔係樓主中1001

Vvd

mane半單刀唔入要屌啦

交屁今場廢廢地

射得差左少少

想射人細龍門

文尼射好D 2-0

交屁

上半場其實打得唔算好

卡利奧斯嗰陣大家嘅心態係正值米奴列派膠派得最勁嘅時候
佢忽然出現,唔算好勁但派膠唔多,唔難救應救到嘅都救到
難救嘅救唔到就是但咁嘅心態

只係..決賽忽然大爆炸

有態果時應該兩粒都入哂
一下半單刀控離左
一下單刀太正中

係時候出番佔中三子

對面咪再逼啦屌
再咁落去逼到james都傷埋
頭先佢已經就斷氣

文尼個腳以佢技術可以左腳curve近柱
或者扣返右腳再射
處理得真差

提佢做乜

力架嚟講幾廢
仲話值120m

今日3中場好勁 好彩發揮到

對面迫你兩閘

條中場係咁
先求無過 再求有功
張子可能會搏
老母同軒係求穩

高普戰術真心勁
見對面用3中堅對死你3箭頭
用兩翼衛對死你兩閘
即刻用老母瘋狂前插
Overload 佢條5人防線
重差啲入埋波

兩球詐糊

Yes
有下中場位置無啦啦頂返個波向後比返曼狗攻

睇黎都係要靠神秘力量

雲比沙加唔撚敢上去攻

前面三個都係簡單波唔入嘅

今場中場勁撚到傻喎

100分冇影喎

硬bang埋去DDG條Jer到仲好過咁想通人細龍門

曼狗有兩張黃牌

仲要連食2次詐胡如果唔係而家已經3:0

老母不了
今日lag能到
hold波hold到人回防

呢個不嬲都唔識進攻架啦

唔開post

佢上去都攻唔到
慳返啖氣守好過啦

Agger

ching平行時空？

得幾球駁下腳咁

前面3件, 2閘都係水準以下

女南野有無睇

而家好多隊都係咁守我地
r26同taa比人逼就踢得差好多

佢條廢物本身淨係識飛鏟

唔係喎，班撚樣35-40分鐘左右仲有力谷到段上嚟

首回合就係輸戰術
蘇b以為高普會再比你咁易用同一招 好天真

Salah out minamino in

老母都不了 佢開季果段時間廢撚到

回番覆上個POST,但發現個QUOTE唔見左

神軒搶到勁多second ball

Vps話vvd冇衝撞龍門

果斷調走文尼入力子

jelly就要更衣室鬧1分鐘

無佢屎忽得位 唔夠打

van pussy話唔係foul

解放軒巨既時候來了

梳 唔g係me

但上半場其實獌逼得好勁
搞到兩閘成日受壓下亂傳入中間比獌打反擊
後段比番個波獌攻就差D出事
下半場再咁真係比人反cup

真利

第一風扇

勝利球迷

成日派膠喎
後傳親比佢, 佢都on撚膠膠咁

咁又誇左d
呢個球證鳩鳩地
乜都唔吹

無計 3後+兩閘好易鎖死前面3件發揮
因為一拎波就好易兩個迫
所以更加要依賴中場

Robbo今日多波踢但唔太順

唔撚係馬

桑拿斯屌緊艾夫拿 好好笑

頭先已經見到jame要放慢透氣
完全唔明你唔打開逼搶打黎做咩
體能跟唔到整傷咪仲死
熱有兒子li D9跑角就話姐

佢諗緊幫獌定幫荷蘭講野好

比清準備定神秘力量 個勢唔多惦

咪玩啦清 想佢比人撞死咩
曼狗班人出名狼死
一陣換落黎踢得唔好成班又即刻想屌走南野

睇精華，文尼啲半單刀同單刀

唔逼開無啦啦逼係真係會唔掂佢唔係第一個
仲要佢今年先英冠上黎

邊隊贏面大咪撐邊隊 佢邊洗諗

好似大家都亂鳩咁踢
次次大腳亂傳
如果傳唔到就再嚟
打到洲禁區外圍先有組織

左腳ok啦

但睇個樣剩係會超頻呢場

呀j條新片

其實打得唔多好

傳說土超彈鐘 季尾比返我地

如果vvd冇跳起既都可能有得嘈 但小禁區有跳起同龍門有碰撞就點都foul架啦

上半場已經狂屌隊波喇喎

其實個球迪基亞都好有問題，門將邊有理由一撞就跌vvd望住個波嘅，其實可吹可唔吹，英超不嬲比依類對抗㗎啦

但其實佢地迫搶個效果都唔差，我地都甩好多鑊，係佢地前場進攻處理得差
講真佢地條後防如果一開波就大巴緊加冇得踢

2m要左佢啦

jame其中一個咋
班友幾耐無打過逼搶
都算
對面條中場空到
前場逼後面唔跟住逼咪一樣死

呢d波出南野 唔夠十分鐘打直抬番出去

基本上而家隊隊英超都會咁踢
咁樣先會對啱位
所以真係冇得怪晒埃及文明
要中場幫手執second ball 同前插拉散啲人

老母ok wo

佢話vvd冇張開雙臂 合理challenge 黎

Half space好多空位

係傳波lag機姐 扭波勁撚到

其實租借費我哋已經收返2.25M歐羅

唔會，只不過可能鳩鳩遊遊咁無咩貢獻到完場

唔吹都吹左 等睇理性分析

龍門俾人撞緊係跌啦
唔跌死頂分分鐘冇foul又甩手
事實上有contact9 成都吹

如果vvd清脆頂到波都有得拗下
不過迪基亞未接到波 vvd就同佢有contact
吹foul都係最合理嘅決定嘅

曼聯有冇機cup

控球同搶波都好好

幾好wo

曼聯靠尻逼 放棄組織 同時都想令利組織唔到
不過效果唔係幾理想

仲要未學行先學走
利曼合體 要人前面9跑逼再回防
唔跑死前面3個先奇啦 你估用緊10個簡迪定10個文尼咩

Cup硬

Taa Henderson chamberlain mane 都水凖之下

點會 有球對般尼米仔比人阻照當入

JELLY呢

robbo呢2場都麻麻地

早一兩個禮拜睇FB 話出唔到糧又話唔買斷 可能又Fake news 咗

利比人黑果陣就冇人care架啦

沙拿呢下cup得靚

又冇得咁講，呢d 9成吹
係唔明睇完var已經foul返，仲有一堆人係度屌唔知以為判左入
依家有var球證自己睇唔清唔吹停好正常，反正可以等完左個攻勢先睇var決定

果球黑哨同埋冇var姐
唔好咁怨婦

沙拿

S11

我屌屌屌

都麻麻
勤力搭救

水貨

神軒nice try

屌你水貨

屌 沙拿

屌 水貨

dllm 水貨

水貨係咪cls

垃圾沙

曼唔逼死得仲慘呀大佬
對住呢三個拍大巴 仲要用啲咁既人腳
一對一又輸 猜兩猜又穿
逼搶起碼冇咁易轉身去

屌你咩水貨

水貨。。。

屌沙

.....

Salah有冇搞錯呀

我屌你老母臭化西沙拿

屌你老母沙拿

Big miss

屌水貨

左瞓都唔入...

咁都唔入仆街啦diu s11

今場有分都偷笑

屌你老母咩

同上季個場一撚樣

激撚死

有請韓妹子講兩句

含撚啦屌

屌你老母 咁都唔入？？？

咁多人圍住沙拿咪盲反啦

俾人圍

我屌你呀水貨

咁都唔入

屌

屌你交屁

劇本

沙lan la

走啦屌你老母

Cls....

廢撚到沙拿

文尼

水到

1.004cm .......

任射都

on9

沙拿射我又到文尼

真美斯食呢D食生菜咁啦

salah 極品黎

兩位非洲人搞笑

右腳block左腳

自己隻右腳迫左腳迫得太緊

水貨.......

有威脅攻門
起碼嚇到人

肯定失分

屌中柱

jelly想刷助攻都唔撚得 仆街水貨

hendo

軒又中柱

軒

沙拿廢到呢

軒中柱

屌你神軒

神軒中柱

俾曼殺輪緊

沙拿撻Q

軒隊....

我阿婆都入系列

比自己隻腳圍

h14.... 運都冇埋

神軒炮

屌 久攻不入

垃圾沙又送

柱

熟悉嘅水貨返嚟了

屌....

神軒

屌硬係差d

中柱

戰犯神軒啦
咁都中柱

7:0都黎緊

最後肯定失分

點撚樣呀

水貨真係出黎搞笑

點解咁都可以唔入

差D有新火GIF

救撚到...

無藍天

利記兩球食炸湖

對面終於踢翻自己班波

嘩屌神軒唔係藍天

暗湧了

又唔入

水貨今年射失左幾多次呢d靚波

一到我地逼就圍屌

ddg咁都掂到

屌你 入到未呀

屌, 神軒

打成咁都得1球

4分鐘 3個機會 屌

劇本到了

軒炮

唔難唔入呀

軒隊差少少
俾ddg hi到

軒隊

DDG係唔係hi到個波

有名你叫水貨

獌狗仲話換ddg 換啦快撚d換輸多幾十球

唔失分我今次真係灌水銀了

都唔撚入 沙拿廢到

dllm salah

軒巨重炮

又中柱

沙拿果球真係

我軒

Ddg 開始上身

Cap左

唔失分今次我真係灌你水銀

沙拿越晒仲舉手。。

獌逼到就斷氣

神秘力量?

曼狗有神秘力量？

唔通獌狗真係剋住哂

明買明賣

沙拿躝啦
踢小學都不如

好！

話撚左沙拿種廢唔係講笑
平時冇波踢d迷沙就嘈嘈閉
一即討就收哂皮

掂到

隻SOB做手勢扮戰術大師

真正屌打

獌挨唔撚住啦

軒新招

神秘力量轉移咗

老母係咁喺左邊overlap上
但一個傳中都冇出過
球球空哂dup停回後
咁不如咪撚去邊接應啦屌

好似fifa d 劇本

have link?

軒左腳重炮

岩岩蘇bc克查個樣好撚似mr bean

快

綿龍d one two

上面講能左
你上半場咁跑法

F9今場勁到

扮工

yes

睇佢上腳永遠會為對家鬆口氣

以為ox入到

第幾球角球

Handball

角球10:0

遠+唔算特別快

手球 livarpool喎

入得一球真係痴撚線

鏝式重炮

軒隻左腳原來識郁

已經預計到70分鐘到開始冇力 獌撳翻住黎打 再1:1

琴日屌晶宮冇手球，足總幫利果d有冇出嚟講2句

獌狗比人係咁插 利就快射

11:0

攻到你透唔到氣

快d入多幾球啦

又狂射唔入
希望完場和到

通常水貨浪費咁多機會之後就會入球靚波

笑死 咁都冇hand ball

個勢似第一季對鏝個球

攻極唔入 等陣獌偷雞入1粒就仆街了

水貨垃圾

12了

salah out la

屌點會俾垃圾沙斬

無var?

老母依腳咁都鏟到

啲反利又見唔到啦

踢到少林足球咁，㩒住黎砌

F9

明奴撚狗

呢10分鐘

水貨斬乜鳩

Livarpool???
.屌你老母唔吹手球？

沙拿就咪鬼去開短啦
一cup又cup返自己右腳有Q用咩

廢奴依幾下

亮麗而攻唔入

bobby

F9 好撚勁

gif

明奴又溜冰

笑死 呢十分鐘真係打緊隊u23咁

連撚兩吓

呢段咁都入唔到一球

中貼身個隻手wor 中伸出黎個隻就話姐

大賽球員

話撚左架啦利得益就無限放大
利被黑就完全冇人會提

f9依招絕招黎 上次入過波

弓起沙拿又加多一場對獌狗冇波入

發覺利記成日有段時間會㩒住人地黎攻 但就係入唔到 一係對面龍上身一係差最後一腳一係中柱 之後攻到無氣就開始比人打反擊入返球

依埸算大賽咩

鏟埋落底線

要輸了

換沙拿啦

廢奴勁撚到

好似練波咁

邊爐

水貨識唔識斬波

快D入多球啦

狗黎 水貨到廢到

換走沙拿啦
角球都斬唔起

好撚勁

文尼做乜膠

勁撚到

懷念bino

50M防守KO

角球都唔識開
迷沙仲有咩好講

條友跌走左

lomo今日真係好快
除左半場果球lag機

沙拿好廢睇到炆

呢球唔係手球啦
前足邊係手

好多人圍咪盲反

又有新撚狗gif

蘇b勝卷在握

佢既廢傳染曬成隊入唔到波

唔好再問啦
問左都未有人答住

等沙拿入波先問

agger

平時都唔迷老母, 今日開始迷了

屌咩呀樂

Ox今場身位99

vvd真係一路縮搏人唔識射

嚇撚死
好彩fred廢咋

@韓狗

我帶波都食硬利啦

成班都唔識射波

對面出綠木 大獲了

再入唔到唔得

封晒右邊

下場又開始儲氣

聯賽埃及文明得文尼入過獌1球

踢得聰明左, 好過淨係識鳩爆屈速

膠美斯好路數

沙拿作用: 被mark師

沙拿仲好意思手指指 明明就最廢佢

睇到好定 對面最後起腳個時已經沒咩位

蘇b依家真係睇住黎食

對高普同樣失望，隊波失控壓上前都唔提示要冷靜平衡返攻守，high 埋一份

taa亂9咁掟

啲傳球仲有係有啲尻

呢個高汁

韓狗一人面對眾多反沙黨

今場腳頭真係好差

咁多機會先得1球

防中去晒邊呀

VVD Lite

m9

推到咁前都冇人上去擋

好波

差D 1-1

好彩對面拎唔入

又神秘力量

痴撚線 死啦

邊有可能掟去中間..

唔屌得架，就算佢踢到pat屎咁，但佢齋企出黎已經好有作用啦

遲早失波

再咁落去遲早輸返粒⋯⋯

又黎神秘力量

好彩

新享利 one two 靚

好危險

真係睇住黎食

fifa 劇本

呢場波打左60分鐘

點會得一球上落

唔係反沙 係佢盲撐好難頂

利記可能蠃角不贏波

換bino啦屌

馬屎眼真係好撚快

沙拿真係一啪就甩

抵死 浪費咁多機會
失分自己抵死

嚇死

好彩飛機

差啲比人射爆網

唔入燕梳球遲早出事

唔係水貨同交屁敗家既話

今場一定和波

var撚鳩我地兩球 先又攻到好靚但唔入
突然變得好危

身位輸曬

和都偷笑

當沙拿廢果時
又成日拉埋mane落水

嘩
差d畀人搞掂

條防線開始爆

失分劇本

仲插多樣，唔理體能谷哂落前70分鐘，冇力腳軟怪自己，大好開局黎踢heavy metal

咁早要襟鐘

下下文尼有咩佢都會屌係唔見佢屌沙拿

咁多機會入唔到多數收皮

失分高普好大責任，基本野都做唔好

換人未
好撚亂

你估獌狗班人有留力？

可以點做呢

諗起完場唔知和唔和到
再諗起水貨
屌

撳住踢前面唔爭氣邊有計

沙拿入到波
我幫韓妹子起機又點話

換走沙拿出力子好過 起碼有運先

反沙黨終於覺醒

出奧子未

贏到真係食返哂自己d屎都得

換啦未
上兩場踢得好勁

換個人出黎博or守啦 好亂

diu mane

屌文尼

又唔入 屌

玩撚完未呀屌

Lomo cls

有冇人睇到文尼同沙拿背身攞波既分別
文尼第一下就彈得番比中場/明奴
沙拿波都控唔到

Diu 又浪費....

前面三個想點撚樣呀

cls

呢場除左把握力差d
仲有咩要挑剔？

咁快搵戰犯

又柱邊

交屁又黎屌

ox D動作慢晒
係時候換啦

文尼白底

La in

你老母

啲finishing真係嘔血

第幾球on9呀 屌你老母再唔入就比人入架啦

Mane..

神秘力量

隊波冇射門練習？

屌還屌 唔關f9事

mane個patpat好白

又差啲。。。

La換ox啦

我幫佢含撚

前3個廢到

咪就係屌把握力差

就係入唔到

屌你老母前面三個爭氣啦

真
但兩翼真係

過人果下

睇唔透沙拿投先個走位

兩邊都唔入 不如俾綿奴射啦

沙拿 文尼

派膠孖寶

lalana

三差激得明奴踢波

屌你交屁....

練波係咪冇練射門

玩撚夠未

老母依下推一推就過左

出啦做乜？

好 開始打交

等陣對面仲有mata
真係和到都偷笑

mane咁都唔入
仲撚廢過沙拿

沙拿躝未

出啦

出日本仔啦

老母

攞牌

係咁miss

畫面係咁閃

前面係咪以為贏緊3粒

呢下係人地守得好

又25

戰犯囉On9

佢同vvd今場勁到

對面禁撚哂平安鐘

張仔踢得唔差

出南野ok?

打交師 啦子

ab

又換LA子打交了

打人 震攝作用

換兩翼是但一個

ab今場好危

出啦隻揪

南野幾時有得踢？

motm : lomo

屌你老母老母今場咁撚勁

打手la

大聲啲 首回合邊個入獌狗波

啦子又準備出黎打交

拉子入
OX出

今場2個非洲佬

係咪張家輝扮水貨呀屌

沙拿真喺好廢

力子換是但一隻翼啦

兩邊啲射門都差咗啲喎

知你勁啦

揀波踢

換ox都啱嘅雖然唔想係出la

Lalala

打架mode

Ab咪玩野 pls

張仔發脾氣

隻揪子

張仔嬲撚到

佢冇氣喎喺

佢揀波踢呢方面真係做到極致

換啦好正路 高普知要贏

心病

岩啦 水準之下

lalala一入場已經係咁叫人郁

張仔有火姐

50M

屌你老母點解origi仲坐緊低

真 好耐無踢好波了

嬲自己唔入咋?

西起上黎一定西到底
勁果時 勁到你無得嗲

我覺得佢唔差 係前3個太廢

OX心諗點解唔係換沙拿

今場對比前幾場算好咗

似係嬲拉唔開

真

TAA想嗌返個波返黎

多數熱完身就出就坐返低換衫出

中場冇邊爐 弱點曝露係咁比人推進射波 屌咩

AB好波，但好危險。

無人拍波

origi 應該多少少機會成本

我地需要佢

張仔嬲緊點解沙拿廢撚到咁都唔洗換走

笑死

點會換沙拿

唔換沙拿我都嬲啦

ox

老母拉拉下唔拉
呢啲邊有得唔停佢要攞張黃換啦

平安鐘

廢

今場d餐士俾力子射分分鐘已經hat trick

真 Ox踢翼好過水貨
至少啱啱哥球入

ox嬲到

未失分

需要奧力嘅射術

老母同神軒個表現仲搶眼過佢 神軒仲要踢6號位

禁撚左咁耐仲未有燕梳球
咪撚比19000追和呀

真係唔係衰佢啦
係前面把握力太差

1-1
未?

被Mark師

一年淨係踢曼市個四場

對面開始多機會

力子望住ox個樣好搞笑

又換條廢柴出黎比人禁返住打

沙拿比人今日重點招呼

屌一換文尼/沙拿換力子啦

㩒住踢 要反cup了

仲諗住佢會拍拍膊頭安慰下

做乜撚野守唔住對面中場推進

有無ddg投訴拎牌果條影片

我都想講
好cute cute

2黄未

因為換左個廢柴入黎

需要bino

差啲打球證

黃佢啦屌

頭先果10分鐘攻唔入真係

殘體狗

廢特勁左

張仔主攻OK 但防守麻麻 被換都合理

身都無熱

想睇返

好眼力

你？

俾球過唔俾人過 冇foul 咩 now評途我屌你老母

仲有25分鐘

換la子入嚟同隊長向中場搞gay？

Luke shaw平時咁撚廢 今日mark死沙拿

沙短真係唔爭氣
成撚日傷

力子：你都有得踢60分鐘
我踩草皮都未嬲

係沙拿廢,唔係人地勁

廢鬥廢

沙拿圍實佢

老母真係好撚勁

沙拿自己MARK死自己姐...

La子

la

mina 除左衫
係咪debut

沙拿廢姐⋯⋯

屌你，少咗一劃呀。

一陣實係換邊爐守到完場

啦做乜鳩

Malala

捉到就認啦
黃呀

matip 3cb

Lalala比軒屌到腳軟

shaw拉足成場 終於有牌

老母認真起上嚟好癲

今場Shaw 超水準啦

被Mark師技能發動

31食牌

拉腳軟

La子幫你唔落今次

LA子肯定尋晚比神軒屌完C忽黎
搞到腳軟

有南野未啊屌

老母今場有冇比人搶過腳下球?

你又7

啲護波勁撚到癲

打緊rugby?

柒左唔好推

VVD頂入佢啦屌

獌係咪又要話咁都比牌黑哨利

今日警隊高層送前線警去死？

la子搞笑？

大戰debut盞玩鳩佢

老母拎住個波真係好風騷

老母勁到癲

La

文尼水準之下

高普係咪想2:0先俾南野入

2yellow未

呢種波真係要邊爐中間斷下獌狗先得 猛咁畀人中路中出

直頭廢

的確屌沙背龍踢係勁
又賺一張黃

有無人覺得fred都幾勁

羅拔臣特登喺左閘位跑去右翼位 就係為咗做個假身

出力子啦
沙拿唔撚掂

老母開始無氣

外國勢力

今日輸神軒中柱
沙拿對住個龍都唔中龍
同mane半單刀失機

so b 仲唔換mata

La成個小早川瀨那感

老母好撚勁呀今場

老母下場可以休息了 踢到盡

今場咋
平時堅廢

換走La狗入mina啦

支持

一早應該2:0
睇黎成班迫害日本仔

Mata來了

打利果兩場勁到

今日左右兩邊四個一齊柒

對面換摩打入黎了

虛心d 學返好中文先啦

換走交屁啦今場真係好廢

今日ok

馬達

好撚25

仆街出馬達

非洲兩天皇各失唔止一次機會

其中一個利剋星

又歧視

水貨對親獌都係食哂屎
Top fit個季都係

利記剋星來了

Mata反利先鋒

水貨今年食左半季屎喇

水貨除左死得爛得 仲有咩路數

仲jer

神軒勁到

老母好似傷傷地

冇

驚Greenwood多d 左右開弓好撚勁下

出力子 sub salah

?

冇沙短打狗大將軍真係危

賣波衫

輸緊都係要行去中間換人係咪弱智

兩邊都啞火 明奴幾勁都無用

個後腳好靚

心口一控再cup就過兩個人

又拖咁耐先射

"Hendo! Hendo!"

今日佢都麻麻啦其實

Diu salah 77下

真係失硬分

唔好輸死/角 馬達狗好有運

垃圾沙柒撚夠未又送波
自己躝出場啦

mata入黎預比人反cup

真係失分feel

換水貨未

La今場做返笑匠？

拉子落場做過乜

南野入黎啦

沙拿D控波控好D得唔得

Ab 都77下

得番15分鐘都唔換走水貨

La隱形咁

唔好比greenwood轉到身

文尼果球好撚癲 點set

試下南野好過啦

TAA今場出波差咗 守亦麻麻 唔知態問題定畀獌狗迫得太緊

做咩係咁後揪

hendo hendo

仲唔出力子

Origi啦屌

咪派左幾球膠囉

一定力子先

換力子入黎撞下啦

bino？

出奧子換走水貨啦

迫太緊啦 robbo都冇表現

基本功差都唔係第一日啦屌

睇黎真係想拎一分就算，俾D野心啦屌

要神秘力量打救呀

La子今場做咩鳩

撚撚撚out

今場控都控唔到
梳爾大簡上身係咁啪

la廢到

換力子+幸運值啦

自己仆街個下今場highlight黎

和緊就話姐
領先一球好心猜定d，呢d高風險波易失控球

力子入黎都係協防多過進攻

根本場場都係咁on9

比人撳咗幾耐

希望有gif+火焰特效

THANK YOU LALALA 算

老母似冇力了

有冇手機Link

會協防已經夠了

屌未出喎

沙拿果下真係好曬士氣 廢到

真係出左？

把握好既唔駛搞到咁啦

啦入左黎冇哂勢

做乜撚唔換人

力子起碼仲有招角球旗

基本上用佢係用運氣加乘

盲俠?

無攻過

你隱撚哂形清

軒丹

換人啦好嗎

無力啦屌

娜子走啦好嘛

第一球角球？

我講粒波

戰術大師捨得換人未

高普教左咁多年波，調動留放仲係未掂

該傳控時同人搏拳，仲要爆哂落上半場體力劇降

次撚次換完啦啦啦都比人屌打返轉頭
隱形到仆街 一係傳失
仲叫佢留底個啲一定弱智

1-1先換

老母冇力啦

就輸了

換力子啦

多得你

頂唔順了

3中堅未

被人反cup了

如果失分高普好大責任
1. 啦換ox
2.沙拿文尼冇態唔換

85‘ 1-1

1:0完場

mata死球真係好勁

力子

力子，邊爐

屌拿星無沙短換邊個黎拖時間

屌佢老母換文尼 真係戰術大師

對面咁快
出la打少個

比人禁屌

換明奴同文尼？

留水貨

力子bino換f9 mane

係啦要賓奴加強番中場控制

廢沙仲有得踢

收2個識入波嘅真核

球角球麥龜幫手頂番出黎既

假分blocked

係1-2

佢同水貨今場都係唔撚掂

是撚但 我信力子

Ox子發脾氣係完全合理
Cls 搵個仲廢既出黎唔知做咩

交屁無態 沙狗親生仔唔會換

天才黎
竟然留水貨

點解唔係換沙拿

咁撚保守 比獌狗執到粒就好笑

沙拿都叫冇態？
識唔識波

Bino番來了

換啦出來行錯

換完之後 成個勢無左

真係唔明點解沙拿仲可以係場度

留名睇力子出波俾廢沙頂

痴得好均衡

要反cup了

其實今場係前鋒問題啫

文尼唔like沙拿真喺合理 連領隊都咁偏心

戰術大師真係cls

真係自己攞黎衰... 一早入第二球就冇事
宜家又要救心, 成日輕敵只會自己失分唔怪得人

今場ox都唔差 唔知點解換

留文尼守波好過垃圾沙啦

開波前個個屌ox, 出lala

馬迪紅未呀

識 沙拿無態

紅未呀

沙拿同mane果兩球真係嘔血

不死人

應該想留水貨hold波
希望佢hold得住啦下

佢岩
唔係無態
係廢

老問題
把握力太差

92’ 1-1 martial

高普轉頭就證明自己

咁搞法文尼好快走，得唔到高普個心

水貨做到支點 我又明佢點解留Wo

沙拿個球先誇張

韓狗：你地盲反

好想睇水貨入波bin9我地c

做支點
同做到支點
係兩回事

咁都贏到真係灌水銀了

係

冇左個楊格仲要碌梳

no 12m, no bin c

力子個樣硬係有d搞笑既感覺
Btw 留水貨係到浪費機會？

Metoo

傳比佢十球有八球比人啪甩
樓上話佢唔算無態點先算無態

灌定都得

送到埋口都可以射自己腳

韓妹子落場
果球都入到啦

垃圾又控失

玩大啲灌林鄭西水

沙拿黎搞笑？

沙拿向隊長致敬？

力子快手終結比賽啦

馬迪第幾次呀 唔洗再拎黃

軒中柱無運
文尼沙拿一定戰犯 唔係第一次咁浪費機會

我又覺得兩個揀 都係換文尼。水貨係臨門一腳差咗 但其他作用仍然响度

沙拿個球4碼入依家唔洗咁撚樣局啦

點解水貨仲係場上

戰犯
沙Lala

我呀婆都入

水貨啲first touch要閪幾耐

沙拿跣腳

你攞料

神秘力量加油

100%失分

拉子出黎犯規？

被犯喎

拉子想點

嗰球大大力飛機咗佢冇咁柒
咁樣射歪

出黎撩交打
好耐啦

好少睇英超會有人抽筋咁weak

要搵peter條on9仔攞料

沙拿去得死未

有冇人記得80m李城哥季
水貨風騷轉佢身入波

希望頂得住，唔想俾49000又拎場和波黎J，好撚嘔心

條垃圾

即刻sin腳

圍死左呀

wa diu sold salah please

水貨想點

出去邊

啦子出左呢
打架個方邊攻擊力加10

跑死老母

比人之後個場追和失冠添

想點撚樣呀

個反擊去到佢就知衰左

沙拿仆街就識 波又唔入

係射中自己隻腳出界
連射門都稱不上

鳩踢一腳

其實沙拿做咩姐

水貨醒神啦屌

LA出黎搞笑?

劇本了

WA個傳中送到空哂既位 空到連自己人都無

沙做乜鳩

躝啦

沙拿真係做唔到世一

就算美欺同C朗比人圍死
都唔會踢到咁鳩

做乜鳩呀 想點呀

foul...G9g

我屌拉蘭拿咪foul啦

CLS

吸一野再傳啦頂你

老母呢場好撚fit喎
如果我係曼狗少睇佢一定好想我隊波有個咁既中場

屌你老母剩係識犯規

LA又送罰球

完

啦子係好火撩交打啫
冇話過好揪嫁喎

la子廢撚到癲

沙拿無人交就角球旗啦屌你

啦子出黎係咁送死球 屌你老母咩 好撚驚

搶得咁靚又犯規

咁都foul 對面foul左9世啦 on99

屌你老母屌吓佢咪算
使唔使死呀

LA 子做乜撚 踢波定打人

Molamola

今季世十都冇佢份啦
廢到咁

世三都有撚排未到佢啦仲世一

打人

LA子好似隊草咁下樣，就死咁。

又係呢d位 似上年李城

點世一呀，根本唔係果D料

插水喎大佬

說好的4424呢

打狗

撚撚撚嗰種廢

啦唔打人唔c服

反正係打交

個個都仆街

佢廢唔緊要，但係佢成日以為自己好勁嗰度衰呀嗎

拉子甩個波要好撚耐

跑唔郁

集中D啦大佬

VVD真係勁到on9

好撚礙眼
完全唔係去波

軒90分鐘都跑贏個岩岩落黎既

睇到都攰

la同後期lucas一撚樣 出黎送罰

咪燈

神軒裝左motor

南也拓實買返黎雪?

la子完全跟唔撚到

H14居然跑得贏，但無力交波。

對面都係

世一 佢根本就好普通

中場企位亂到

黎左幾耐

呢場都預佢冇得出

分分鐘雪半季
白出糧

防守靠犯規

其實雙紅會打架好正常

大家話仲續唔續啦？

真，以為同美斯拍過廣告就係美斯

一亂就沖撚哂出去
跟住後防空到

15對85柒撚到

但球球都啦子

講真波底咁差
世十都冇份啦

不嬲都話唔續

完未呀屌

ddg

榜首？？
笑死人

salhahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

水貨2:0

完未呀

邊個屌水貨？

Salah!!

搞掂

Salah

水貨型到

水貨終於做到野

終於

幹架師死全家

屌又係咁

百屌到臨完先入